[時事與數學] 大家記住易賤制function係有兩個方向

根據巴打 愛情波函數 嘅結果
Yijinecimal (毅進制):
Y(x) ~= x^0.8858

今日我就同大家講一樣嘢: Inverse function, 逆轉函數
Inverse Yijinecimal (逆毅進制):
Y^-1(x) ~= x^1.1289

今日警賊公佈撐警共遊行人數為10.3萬，有冇人信?
好簡單，因為警賊用咗逆毅進制
咁點算呀? 用返毅進制嚟計咪大約估到正確人數囉!
x = Y(Y^-1(x)) = Y^-1(Y(x))

Y(103000) = 103000^0.8858 ~= 27566 ~= 27600

毅進仔，算撚數啦你哋，你哋想操控民意?
警賊始終都係唔適合玩政治㗎啦

唔好以為用逆易賤制，可以呃到香港市民!

數學家